有無人試過自己分手 但身邊既人比你更唔開心

/ 你比身邊分手既情侶更傷心

你身邊既朋友就好似陪伴住你地整個拍拖經歷一樣
雖然感情依啲嘢唔可以睇表面
但佢地都會不其然代入咗自己
想將好理想既結局投射到一pair情侶身上